有冇人覺得自己總係同同事埋唔到堆

我之前間公司規模算少時入左職
當時公司只有一個大圈子
做做下公司大左，請多左人
分左圈子都好，我都算好多圈子都有份
走左重有好多都keep住聯絡
約出黎食下飯咁

然後去到新公司
入面本身已經好多圈子（因為人多）
食飯時睇到一批批咁
佢地都好少話會主動接觸我
我又唔知佢地d底細，唔知點突入
加上唔係話特別世界仔類型
所以遲遲未埋到堆

回想舊公司有個新人話入黎時好唔開心
無人採佢無人理佢，自己又唔敢埋堆
好彩後黎跟左我，漸漸開始先埋到堆
而家到我面臨佢既問題了

用李添命既思路藝術

唔埋堆仲好la,食完飯訓教
收工又準時

如果佢同你講皆大歡喜d劇情呢

點解要埋堆?
如果為左份工 咁唔埋堆比人炒唔做都擺

好努力同佢地講野 但佢地可以完全唔理你